son physique ?
vu ton orthographe , c'est loin d'être gagné .
ça me surprendrait beaucoup .
une entreprise ... . lol ! !
la facture suivra
ta question commence par une pétition de principe : `` dieu a existé parce-que des hommes l'ont imaginés '' .
= ( 32√10 ) /50
trop simpliste la question . si ils ne bougent pas ils savent que rien ne changera . au moins ils sont dans l'action .
c'est gentil de le proposer , mais le temps qu'ils me parviennent , ils seront certainement rassis .
l ’ homme ne connaît pas le monde . il ne sait pas ce qu ’ il est et ne s ’ y intéresse point . quelques-uns imaginent un dieu législateur du monde ; quelques-uns aussi qui pensent être athées , se mettent en quelque sorte à la place de dieu légiférant , assignant au nom d ’ études qu ’ il nomme théoriques ou physiques ou chimiques ou mathématiques , des règles à l ’ univers , ou plutôt ils essayent de penser ces règles telles qu ’ elles ont été assignées aux choses . ils ne savent pas par qui , comme un esclave qui chercherait à penser l ’ ordre de la cité comme le pense le roi qui a créé cet ordre et le maintient .
par contre , apolitique , pas tout à fait , parler ainsi de zone de `` non-droits '' tout en revendiquant le droit de faire des délits routiers , c'est très marqués à droite par chez nous . et droite rurale , vu une certaine ignorance des problèmes des zones urbaines
une hlm est une habitation partagée en appartements . un pavillon est une habitation isolée , avec ou sans cour ou jardin .
qu'entendez-vous par un thermostat qui fuit ? vous parlez d'une fuite de courant ? comment vérifier ça ? je dispose d'un multimètre si ça peut être utile .
@ grand maître blanc ... je n ' ai aucune chaînes ... mais toi par contre tu les portes et les poses dans ton esprit au point de devenir sur beaucoup de points ... un crétin-absolu ... à la limite d ' être plus con que ceux que tu prends comme des `` nègres '' ... qu ' attends-tu pour apprendre un peu de sagesse chez eux ? ... plié de rires ...
pour des chambres ok , mais pas des pièces à vivre .
hé ben oui , c'est tout à fait noirmal !
google fait de la publicité qui n'en est pas .
je la laisse attraper toutes les mouches qu'elle veut
@ blaisep :
il va mourir tu ne pourras rien faire .
en cherchant l'andouille qui les a brouillés !
étaient en très grande parti même pas sémitiques ( ils ne parlaient
c'est une évidence ! ..il y a la naissance , la croissance , le déclin , la mort . en tout .
inversement ... peut mal être interprété
non ... ... ... mais tu peux envoyer ton frère jumeau le jour d 'examen .
evites d'aller en ville et de faire les magasins .
) )
ils ont dû voir il y a longtemps quelqu'un de grand qui était plus ou moins retourné à l'état sauvage , un trappeur peut être et comme il n'y avait ni la télé , ni les appareils photo , ni les communications qu'il y a maintenant , c'est devenu une légende
@ margotte , il va sans dire que je parlais de bio , l'agriculture conventionnelle depuis 15 000 ans .
a part ça faudra me dire sur quel ordi français tu as écrit ton post , neuneu !
a saint-cochon ... pas de musulman
i ai n't got the time and if my daddy thinks i 'm fine
ca depend desquelles l'ecole coranique l'ecole catho integriste ou l'ecole juive laquelle de ces ecoles appartenant aux 3 sectes parles tu ?
ça vous vérez bien une fois mort si votre âme supporte le néant
j'ai répondu `` parce que ça me file un orgasme ``
lesquels ? ca dépend où il a bite !
dans les transports en commun de ma ville , les usagers montent par l'avant du bus et descendent par l'arrière ... . donc sauf quand le bus est plein que les gens descendent comme ils peuvent , les usagers ne croisent pas ... ..
tout navire a besoin d'un capitaine de bord ! : )
arrêtons de diaboliser le monde actuel car en réalité , ce monde a toujours eu son lot de catastrophes naturelles , de viols , de meurtres mais surtout de gros cons !
ha bon !
macron a raconté n'importe quoi et les français l'ont élu . ils ne peuvent s'en prendre qu'a eux mêmes . c'est tout .
vous avez raison ... et je me suis étouffé de rire en lisant l'abrutissante réponse de prêtresse..lol !
ma hardiesse a pris la clef des champs…
d ' habitude pour ces entraînements en salles ..les vélos sont posés sur des paires de rouleaux et rarement sur des tapis roulants .
j'ai signé , merci pour le partage !
coucou ,
connaissant vos goûts particuliers en matière d'exotisme , je me doute fort bien que n'irez pas au sénégal queue pour la cuisine .
ah les lombaires font des transactions ?
hello . j ’ ai deux albums préférés . le premier c ’ est let ’ s talk about love de céline dion . cet opus contient des chansons vraiment fortes en émotion . la voix de céline est juste sublime . ensuite , il y a l ’ album parce qu ’ on vient de loin de corneille qui arrive à me faire frissonner jusqu ’ à maintenant . c ’ est une vraie perle musicale !
il serait peut-être temps d'éteindre le feu sous la casserole , depuis le temps il doit être cui , cui et re cui .
ce n'était pas le bon ,
++ ah c'est vers les ballons des vosges . tu pourras toujours en boire un !
a abriter un nid pour des oiseaux ! !
what should not be unearthed nile
à 07h00 ...
bonjour , c'est comme un coq ouzbek en trek au mexique
alphonse marie louis prat de lamartine
et pis si tu met 50 balles et que la pipe est mal faite ... ..y'a pas de service après vente ... .a part ton poing dans sa gueule lol
dérivé du latin religiō , dont les origines ultimes sont obscures .
la vérité absolue n'existe pas , on détient tous une petite vérité qu'on doit enrichir grâce aux vérités d ’ autrui .
c'est sûr qu'elle a une sale g ... ..
anglais : 19,70
$ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $
franchement , je n'en n'ai strictement rien à secouer de sa prestation . ses idées , elles , eh bien elles restent . c'est ça , le plus important et c'est ça que vous avez du mal à piger , vous qui n'êtes pas au fn/rn : on vote pour des idées avant de voter pour des personnes contrairement à ce qui se passe dans d'autres partis de parvenus .
que tu le veuilles ou non la france a plus d'influence en europe que beaucoup d'autre pays , sa culture est encore forte , mais il faut sortir dès médias masse , faire des expos , aller dans les cinémas d'art et d'essais lire autre chose que les romans de gare etc .
il y a peu de femmes mais il y en a .
en général tu peux faire conduire un véhicule par tes enfants , en revanche cela ne compte pas pour leur enlever leur qualité de jeune conducteur , ni leur faire gagner du bonus le jour où ils devront s'assurer eux-mêmes..
laissons nous donc admirer ces si jolis mots , qu'ils soient des plus grands , ou de ceux qui sont des rêveurs amoureux des mots , comme moi , grand ou petit , un poète reste un poète , et l'un ne vaut pas moins que l'autre . pour moi , ils ont la même grandeur ...
non pas vraiment
et que heureusement qu'il y a la maladie et la mort devant lesquelles nous sommes toutes et tous égaux :
je te présente théon le paon , animal favori de de gaulle , il a toujours adoré le paon théon , mouah ha ha ha ! ! !
la dérivée selon de x^a est a*x^ ( a-1 ) en effet . mais est une constante ici
... ... ... ..
résidence présidentielle du kremlin
pour des jeux ou divertissements , ça peut être plus familier selon le public .
et je viens répondre pour exercer ma liberté d'expression .
je trouve qu'elle est plutôt belle femme .
le camping car , tu te le traine en permanence , mais par contre tu peux t'installer partout .
en valeur absolue la france s'est plus enrichie que les pays du maghred pendant la période .
syndrome .
@ khwellos c'est bien là que les hommes sont remplis de préjugés , il s'agit bien de désir sensuel , on s'en fout de la couleur de la carte bleue ou du nombre de voitures , c'est ce qui se dégage et ce que signifie l'ensemble qui est excitant et fantasmatique ( cet homme est viril , puissant , dominant , indépendant , courageux , protecteur ... ) . ce n'est pas plus glorieux d'imaginer qu'une femme belle est jeune est forcément douce , gentille , respectable et se valoriser à ses côtés pour monter socialement .
privé de quels droits fondamentaux , crétin ?
la brutalité ça agresse bien souvent et n'est à utiliser qu'en dernier recours face à qq de vraiment très mal embouché..
si tu vivais sous un régime mlp , tu pourrais dire adieu à ta vie de bourgeoise dans une économie ouverte ou l'on franchit les frontières sans visa , sans fouille au corps etc
le fils de maman est décédé 9 mois , après elle . il ne s'est pas dérangé pour son enterrement quant à moi , je ne l'avais plus vu depuis au moins 25 ans .
si benalla était possesseur de 2 passeports diplomatiques c'est parce qu'on les lui avait laissés , tout simplement .
le but de ces bombardements c ' est de balancer quelques traces de produits chimiques pour permettre par la suite aux experts de les détecter et de crier sur les plus hauts toits du monde qu ' il y a eu bien l ' usage des produits chimiques par assad .
à mon âge , je refuserais catégoriquement d'être pucé
lao tseu
^depuis le temps qu'il a repris de mettre des couches son état s'est amélioré ^^
j'ai dit !
sur un tapis de khosrova
si tu cherches la maison idéale , tu la trouveras jamais .
qui vous mangera de baisers ,
oui
lol , il reste encore 50 jours , tu vas en bouffer , regarde autre chose , il y a c8 , nrj 12 avec les marseillais , c ' est a pleurer tellement c ' est pitoyable .
un étalon pour le mâle , jument la maman , poulain le bébé
ici :
lol , je parie qu'elle est gitane celle qui témoigne .
l'intelligence n'est pas seulement quelque chose dont vous êtes né ; vous pouvez devenir plus intelligent avec un peu de travail et quelques astuces ! pour être intelligent , exercez votre cerveau avec des casse-tête et des tâches créatives , développez vos compétences personnelles , apprenez autant que vous le voulez autant que vous le pouvez , et continuez d'élargir vos horizons en gardant un esprit ouvert et en sortant de votre zone de confort . augmenter votre intelligence semble être difficile , mais tant que vous avez envie d'apprendre , c'est un objectif très faisable . garde l'esprit ouvert . et la taille n'a rien a voir dans ce sujet
après , tout n'est pas parfait . on prend toujours un risque lorsqu'on fait un choix politique .
le naze
- forêt noire
demain , les responsables politiques devront rendre des comptes . sur leurs entourages et la façon dont ils utilisent l ’ argent public . sur leur probité personnelle , car si on ne peut être fonctionnaire lorsqu ’ on ne dispose pas d ’ un casier judiciaire b2 vierge , on ne devrait pas non plus pouvoir être parlementaire . sur leur politique , surtout , parce que les français demandent de la clarté . ''
c'est faux , fake news
cette question est revenue plusieurs fois en deux jours .
... . pauvre animal , qui était , tout a ' l'heure , en pleine vie , et qu'il a été tué , pour en faire mon repoas , cette idée ne me quitte tout le temps que je le mange ... ! ! !
curieusement , depuis son départ , christine lagarde ne semble pas avoir repris ses idées .
oh si et cela a été dénoncé souvent .
- sorbet ou bananes flambées
attendre que le chef de concours lève le drapeau blanc
oui : matin , midi et soir !
tout a commencé quand hérodote s'est mis à écrire son histoire , alors ça a fait une putain de réaction en chaîne avec une série arithmétique d'idées reçues .
j'appele le samu ?
et la mobilité c 'est une habitude de prostitué
les pauvres sont sales , bêtes , et paresseux
les cartons sont déjà prêts ... ... ... ... ... ... !
apparu en 1895 à l ’ occasion du tour des gaules en cyclopède , le burnekini est né de la contraction entre le mot familier désignant les bijoux de famille et le nom du champion de cyclisme , jean-claude kini , plusieurs fois vainqueur des compétitions de vélo à deux roues .
détachez vous des clichés , des idées reçues , des préjugés , des généralités !
ne faudrait-il pas une fonction mathématique qui serait plus équitable ?
n'oublie pas l'eau glacée ! le faux docteur j te le recommande !
dès que la chose était découverte pour éviter l ' incident diplomatique les émirs prenaient directement l ' avion avec leurs domesticités pour éviter les poursuites sur le territoire français ... .
c'est la vie .
si tu crois aux contes et légendes de la bible et de la basse antiquité , je ne peux rien pour toi .
shu le roi de shulandia . interdit le ramadan . a-t-il raison ?
la voici ; qui nous parle par la voix d'un chercheur d'infini :
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh jolie
tu as tort fiston , il va te tomber dessus au moment où tu t'y attends le moins ... ... tache d'être réceptif ce jour là .
non , c'était la journée de l'égalité des droits hommes/femmes , pas du tout la journée de la femme
ce doit être une grande expérience et beaucoup de dépaysement , si tu as l ' occasion de le faire , n ' hésite pas et fonce , on a qu ' une vie et les voyages se font rares quand on est plus vieux .
c'est quoi friendzone ?
non . je ne mange pas la peau ! ! juste l'intérieur à la petite cuillère
s'allume la veilleuse
la fatigue .
je pense qu'elle ferait d'abord mieux de s'occuper d'elle . l ' amour peut arriver à tout moment , dans tous les cas , cette personne aura plus de chance de le trouver en agissant dans ce sens là ... pour terminer , un être humain n'est pas une bouée de sauvetage ou un tuteur , c'est moche pour l'autre personne , quand même !
plus aucun coup ne pleuvra sur moi .
quant à ceux qui disent que `` le muscle ça fond pas ça reste pour la vie '' vous verrez bien quand vous aurez 40 puis 50 ans ... enfin j'ose esperer que tout n'est pas perdu comme certians sites feminins laissent croire , en incitant les gens à se tourner vers la chirurgie estetique qui serait l'unique remede ...
11 croyez sur ma parole que je suis dans le père , et que le père est en moi .
lol
il m'a répondu , monsieur c'est comme si vous vous posiez la question `` est ce que dieu existe ? ''
ensuite il n'est pas maître
on devrait supprimer toute la pornographie d'internet .
mais , ... re-propose-la donc , peut-être que ...
tu veux vraiment savoir ... ?
c'est le cas , par exemple , d'anthony delon :
c'est un tabou qui ne devrait pas l'être .
existence
ça c'est en france ! à l'étranger on ne cite pas les noms de chez eux , mais de la france par exemple , et vice et versa ! ! !
tu préfères la couleur verte ou la couleur bleu ( voir image ) ?
pardonnez-moi , c'est très étrange ,
il faut assumer lorsqu'on se fait prendre à ce jeu là . c'est pourquoi je vais le plus possible sur circuit ( moto ) .
.
je viens d'arriver sur le site
c'est pas c'est l'hymen plutôt ?
ah parce qu'il en a une !
en hiver ou en été ? en semaine ou le week-end ?
merci pour le poème .
fille de joie , fille publique , entraîneuse , racoleuse , grue , catin , fille des rues , traînée , tapineuse , gagneuse , courtisane , belle-de-nuit .
résidu de fond de capote : tous les types qui sont tes nouveaux amis ( ovni , timioa , ou même enculé vii ) utilisent ces termes que je ne t'ai jamais vu contredire ! mais c'est pas grave , allez , continue de me traiter de déchet , tu me fais bander , sac à merde !
puisque l'occlusion est intestinale , pas de sodomie pendant 18 mois .
va bosser , feignasse .
il ne l'utilisera pas , il n'est pas le seul à prendre une telle décision .
l ’ utilisation de nasonex peut provoquer les effets secondaires suivants :
j'ai également déjeuner avec une copine aujourd'hui et elle aussi a rencontré son copain via un site . ils sont ensemble depuis 7 mois . mais il faut en rencontrer pas mal avant de tomber sur la bonne personne .
si notre gouvernement fonctionnait aussi bien qu'un carburateur
bien sur dès mon plus jeune age dans le catalogue laredoute
je lis `` l'écart de rendement à 10 ans entre la dette de la france et celle de l'allemagne , considérée comme la plus sûre de la zone euro , s'est élargi depuis le début du mouvement des `` gilets jaunes '' , passant de 35 points de base environ à plus 45 points de base . ''
cela ne va pas tuer l'arbre . si tous les boutons ont fleuri , cela va être difficile d'avoir des cerises en effet ; mais s'il s'agit que de quelques fleurs , cela ne veut rien dire . mes azalées `` remontent '' à chaque automne , comme on dit ; ce n'est pas une grosse floraison , quelques fleurs , et cela ne les empêche pas de fleurir comme d'hab au printemps ...
ça coule de source..in no sang en rendant lame ...
achetez plutôt un atlas et étudiez le !
le peuple syrien a commencé à ouvrir les yeux face au fiel qui a été déversé sur ce pays .
oui ! ... mais bien avant pâques , on peut faire de l'agneau à la bière ... j'ai ma petite recette perso avec de la kriek à la cerise ( environ un demi-litre ) , des échalotes , des carottes , des pommes de terre , de la graisse de canard , ail , persil , poivre ...
ps : pour moi le plat préféré est un mythe inventé par les mamans pour faire manger un peu de tout aux enfants .
je pleure et je végète ,
2 jours plus tard , elle a déféqué dans ma chambre .
y'a qu'à les virer !
surprise surprise .
la seul choses que je crains c'est les voitures avec radar sur la plaque qui flashe en roulant , eux sont totalement imprévisible , après ils ont tendance a toujours prendre les mèmes route donc ils sont un peu prévisible
l'avenir du gouvernement est il posé ?
pour moi ça fonctionne très bien .
le tabloïd britannique daily star est allé plus loin et a rappelé les projets des autorités russes de créer un téléport d ’ ici 2035 , un sujet qui fait jaser chez les blogueurs russes , et a décidé que vladimir poutine avait lancé le développement des technologies en conséquence .
oui chez mon voisin , le producteur de bio , mais il faut savoir se contenter des légumes de saisons oeufs , beurre en motte et au détail , crème , lait volailles j ' achète tout chez lui
c'est comme si on disait : baisse tes teintes , choisis en de moins vives , étouffe ton âme , ça met en surbrillance notre grisaille que l'on a mis tellement de soin à élaborer pour être comme tout le monde ...
mais bien sûr , c'est à la justice , d'agir , de juger . il faut , qu'elle se méfie des accusations
c'est ça les gens de gauche , ca ne voit que les 2 lettres fn et ça fait l'impasse sur la lecture du programme car pour eux forcement le diable .
pareil au vieux poète , accablé , triste et beau ,
manque pas d'air ( si je puis dire^^ ) le propriétaire d'oser proposer ça
bodybuilding
ça me ?
les français ont été lobotomisés par les idées `` de gauche '' depuis la révolution ... ils ont de la peine à atterrir ! c'est pourquoi les plus ambitieux , les plus doués , n'hésitent pas à s'établir dans les pays où le travail est rémunéré à la qualité et au volume !
avant de participer ?
son fb est en profil publique et le système me l'a signalé parmi ma liste de `` personnes que vous connaissez peut-être '' .
♪
mensuel , lol ! pourquoi pas hebdromadaire , tant que t'y es ?
l'attente assurée de chose que l'on espère , sans les espérer avec les yeux , mais en ayant des preuves par l'esprit ?
préparez votre auguste q
une cueillere a cafe , ou une spatule à tartiner .
oui si niveau libido vous etes au meme points de vue ensuite , car la libido partagée c'est l'une des 3 choses essentielle pour que les couple tiennent avec la similitude de caractère et le respect
ce clebard !
tu peux pas poser des questions que tout le monde comprend ou tu vis dans ton monde ?
j'habite seul avec maman ,
le ciel vu d'un bateau . les champs vus des collines :
toi tu veux faire du buzz toxico !
tu ne serais pas de là-bas ?
troll désoeuvré .
mais on se fout des programmes . car ils ne sont jamais appliqués . la vraie question est de savoir si on peut assez faire confiance à un homme pour risquer de l'élire président . il reste quelques candidats honnêtes et dignes de confiance ; tous ne sont pas des fillon . macron en fait-il partie ? c'est un risque à courir .
non
c'est pour ca qu'il faut toujours regarder le prix au litre ... .ca evite de se faire enfumer
l'amour comme seul horizon
jésus christ vaut bien la reine d'angleterre !
les pauvres dinosaures , aux urnes , n'auraient certainement pas fait mieux ou pire que nous !
pourquoi donc ?
si tu t'appelles trump il n'y a aucun souci
michael jackson - they don ’ t care about us
pas mieux que blondin !
je ne comprends absolument rien .
nous vivons vraiment une époque formidable . demain nous sera certainement présentée une autre vidéo où nous découvrirons que jfk s'est suicidé .
très poétique ! ! !
en quoi c'est universel alors ?
en effet , l'employeur peut faire procéder à l'ouverture des vestiaires pour raisons d'hygiène ou de sécurité mais en présence du salarié .
servir frais
lol oui mais ils doivent avoir plus de 90 ans et pas sûrs qu'ils soient sur yahoo qr . plutôt soleil , apéros et chats leurs habitudes ? ..
c'est très con
encore bonjour , ami colombo ,
students can not move forward without crossing the writing task . creative essay writing is compulsory in academics . because of lack of confidence and skills students fear to approach it . creative essay writing must need good knowledge about the writing topic . good writing style is also needed . before start to write writer must think about the reader and writer based on it . prepare a proper writing plan before start to write to avoid obstacles . start you work with full of confidence..
dans la haute-rue à cologne
ah ben y a du niveau ici ... . elles sont où les prises ? ? ?
toutes les autres hypothèses sont de la métaphysique , pour le moment .
et c'est la qu'on constate que le prefet de police a menti sous serment .
quel avenir ?
ont-ils des chances de réussir dans la vie ?
mais est ce que c'est par ce que je fais pitié ou par ce que c'est le ramadan ou les deux ?
ne penses-tu pas , en effet
qu'il a envie de toi
surtout c'était l'empereur le mieux logé parce qu'il avait un bonne appart !
macron nous a montré à plusieurs reprises sa face sombre , celle qui lui fait avoir une face hilare et de la lumière dans le regard ; un homme comme ça est prêt à tout pour ses plaisirs .
l'expérience a montré qu'une forte augmentation de la tva est trop impopulaire parce qu'un travailleur pauvre sdf qui vit dans sa bagnole et fait le plein pour aller trimer paye autant de tva sur son carburant qu'un super riche .
les russes ne les reconnaîtraient jamais et chercheraient à les trafiquer , qu'est-ce que tu crois ?
on a tout à fait le droit de dire `` non merci '' la tête haute sans états d'âme , on en veut pas , on en veut pas ...
si le courant est supérieur à ce que peut encaisser la résistance oui
il ne s'en est jamais vanté , justement par respect de la laïcité républicaine !
^^^^^^^^^^^^^^^très longtemps !
de la forme d'un gauchiste
l'interprétation est facile : vous avez peur de le rater . il ne faut pas voir une prédiction concernant le futur . si vous êtes lycéenne vos résultats scolaires actuels sont une meilleure prédiction .
les gilets jaunes ce sont les deschiens de la france .
dans chaque'pièce où le chiot à le droit d'aller , le chat doit avoir un espace de replis ( arbre à chat , haut d'une armoire.. ) . évitez dans un premier temps de laisser le chat aller dansnune'pièce où le chien n'à pas le droit d'aller . le but est que le chat s'habitue à la présence du chien sans choisir systématiquement l'évitement .
le mieux c'est de le faire cuire . ( bouilli sans beurre ou quoi que ce soit dedans à part des haricots verts bouillis aussi ) la viande rouge crue ( et même cuite ) est toujours un vrai danger pour les chats ... .donc le mou c'est de temps en temps pour le fun ... . pas plus .
mon courageux amour qui vit tant de détresse ,
la langue pendante , les pieds ne touchant plus parterre , milo ne marcherait plus jamais , lui qui avait traversé le désert d ' apatama pour échapper à son destin , la justice des hommes .
c'est humain regardez même chez les fn il avait un vice president homo d'ailleurs ces pd frustres n'aimaient pas ca il l'ont virre
ma mère n'a pas pu me nourrir au seins , c'est moins bien pour mon système immunitaire mais je me porte quand même bien .
c ’ est simple d ’ une les grandes entreprises ont délocalisé énormément vers les pays à très petits salaires et de deux des arabo africains sont venus par millions
je ne peux que suivre la réponse de al .
en matière intellectuelle , le corps peut ingurgiter beaucoup plus que ce qu'on lui fait ingurgiter
il y avait du travail partout , on ne t'emmerdait pas avec des diplômes et tout ça … tu apprenais sur le tas . les choses étaient plus simples ; à mon avis .
du moment que son fantasme ne reste que dans ta poche , elle ne risque rien
je peux donner des exemples pour chaque situation , mais on voit que c'est parfois lié au fait que nous avançons en âge et que c'est irréversible , mais à beaucoup d'autres raisons également . des jeunes de 20 ans peuvent trouver que c'était mieux dans les années 60 , du temps d'hitler , ou du temps de la jeunesse de leurs parents par exemple .
je reste émerveillée
je vends ma 458 italia si cà intéresse
rien je suis monté d'une division
les gens ne prennent pas le metro , c'est le metro qui prend les gens
- par l'équation du cercle ,
ils ne rêvent que de gouverner des cons des moutons ils ont bien raison
je l'ai déjà fait . et puis , je suis rentré au bercail , au bout de 3 mois .
le problème des migrants , sinon sur quel sujet ferait-ils campagne ?
se souvenir aussi du fort taux de chômage
mais c'est que tu as une vie ab-so-lu-ment passionnante !
et si tu es algérien et que tu vie en france avec un titre de séjour tu peux aller travailler en espagne ? ? ? ? ? ? ? ? ?
la mer est surtout un cimetière
elle a eu les crocs ! ! ! !
complément circonstanciel de maniére .
sûrement parce que les produits utilisés sont très puissants .
fruit doux où la lèvre s'amuse ,
par exemple ( le plus proche pour qu'on ait des chances d'en identifier les causes ) , le célèbre « petit age glaciaire » a pu être déclenché par plusieurs éruptions volcaniques dont les cendres envoyées jusque dans la stratosphère ont obscurci le ciel , cette répétition aurait provoqué suffisamment de rétroactions pour faire durer le refroidissement ( xvie siècle ) , puis une baisse d'activité solaire ( minimum de maunder ) est venu en « remettre une couche » jusqu'au début du xixe siècle ... avec des hauts et des bas : il y a eu aussi des années chaudes pendant le pag .
hello ,
. elles sont toutes les deux révélatrice d'un caractère . elles sont toutes les deux sous les feux du jugement d'autrui . sur le plan sociétal elles n'ont pas la même répercution . notre perception du bien et du mal atténuera où accentuera ces formes de ressenti . notre sensibilité et notre émotivité seront où non un rempart à ces émotions là : embarras /honte .
des campagnes ou les enfants des illustres immigrants ( gres ) ?
c'est l'avenir des pauvre qui est incertain , il avait cas être moins feignant et bosser plus ou avoir des couilles pour entreprendre
pareil pour tous les deuils nationaux flanqués de rigidités présidentielles , de drapeaux couvrant les cercueils , de symboles en berne , d'hymnes nationaux ...
le cuir travaille et avec le temps la première paire va se détendre , le souci est que si c'est vraiment trop serré il se peut que cela craque au niveau des coutures/jonctions avec la semelle .
et quand elle parle , elle radote sur les patrons , et leur assigne tous les maux du monde alors que la plupart des patrons sont autant victimes que les salariés , victimes d'une caste politico-financière ... pourquoi , si elle est si intelligente , se trompe-t-elle autant d'ennemi ?
merci pour ces informations même si , je sais que les multinationales font la pluie et le beau temps en france , en europe et dans le monde ... ... ... surtout dans le monde ... ... .surtout la pluie ... ... ... .
et ceci est vrai des deux sexes . quand un type est coincé par des tabous il ne parvient pas non plus à avoir des relations satisfaisantes : impuissance , anorgasmie . et sa femme n'y est pour rien et n'y peut rien .
de ce fait , il m'est plus agréable de regarder les programmes belges , allemands ou même croates que les programmes espagnols , français ou italiens , quand il s'agit du football ; question d'objectivité .
donc , l'adoption des chiens n'est permise que pour la garde ou la chasse , a part ca , c'est interdit
le mot `` tantrisme '' vient d'un livre intitulé `` vigyan bhérav tantra '' qui signifie ... techniques ( tantra ) vigyan ( conscience ) bhérav ( aller au delà ) ... .. seul le mot tantra ( technique ) a été conservé pour devenir le tantrisme .
super les culottes maculées de foutres ou de traces de freinage , après en t'assoyant , tu macules ta robe ou ton short
les deux jeunes imbéciles qui s'étaient planqués dans un transformateur ont une rue à leur nom .
les nombreux mouvements de la terre :
donc oui la matière est en expansion , mais des forces supérieures à ce qui crée l'expansion font que des ilots de matière restent solidaires .
tu as la chance de ne pas un truc qui coûte cher et n'ai pas bon à la sante ... continue comme ça
bonjour , j'ai rêvé que j'avais des cheveux blancs en grande quantité dans la longueur de mes cheveux , la longueur était inégale les blancs étaient longs ( et un peu abimé ou flou ) et mes cheveux naturels qui sont châtains étaient coupé au niveau des épaules . et après je me suis vue avec les cheveux entièrement châtain coupés en carré mais bien coiffés , lisses , pas abimés du tout volumineux , enfin beau mais même si je trouvais ça beau je n'étais pas contente d'avoir les cheveux courts . dans la vie mes cheveux sont longs et je suis toujours réticente quand il faut couper les pointes , peut être que c'était pour ça que dans mon rêve je n'étais pas entièrement satisfaite même si je trouvais ça beau ?
voici leur drapeau :
begin
les habitantes de la ville de rio de janeiro , c'est des cariocas .
la direction mériterait un gros robert dans le q car gros q = gros dico
tu t'occupes de ta femme et ton chat s'occupe de ton poisson
mais qui ne sont jamais allés là-bas
quel bordel !
clou de girofle à mettre entre les dents , ça calme direct !
aux dernières nouvelles , oui .
je serai seul sans personne
tu grignotes la nuit ? comme les souris ?
.
plusieurs 1
sur paris , c'est un corps de métier comme l'armée
tu es piqué comme infirmier toi .
désolé je suis passé à clermont-ferrand dimanche et j'ai constaté très peu de dégâts , le samedi tout était fermé ce fut un effet de ville morte , mais c'est tout ...
le sexe avec le sexe opposé
merci et bonne journée à toi aussi .
tu te mets en mode avion toi-même tout seul , dans ta tête ... je faisais ça avec mon mec avant , hop dès qu'il me saoulait ... avion !
faut etre adulte . essaie de la capté en dehors du taf
non , il n'y a que les tdj qui croient en cela . c'est tellement en contradiction flagrante avec plusieurs passages de la bible que personne n'y avait sérieusement songé avant
il n'y a pas de vie sans écosystème .
oui , mais as-tu pensée au réchauffement climatique que tu créés pour faire tes glaçons ? et puis il y a surement du chlore dans ton eau si elle vient du robinet , et si c'est de l'eau de source , en plus du nitrate , tu participe à l'assèchement es nappes phréatique…
déjà respecte la femme qu'elle est & ce n'est pas en employant le terme de `` gonzesse '' que tu pourras ...
savoir ce que je fais ou ne fais pas !
.
mdr ! !
lol
c'est sûr que si tu fais ça lors ce que tes parents sont à la maison ...
pommes de terre .
puis doucement , au loup bavant de colère :
acceptez ma rengaine ,
lol
pour maigrir et le rester le plus possible , il faut obligatoirement passer par l'activité physique , après si chez toi tu a les moyens et la place d'avoir tapis de course/marche commencer par prendre un mois complet de vacances si tu travail , et en faire 6-7h de marche par jour ( se passer de l'eau froide sur les jambes au début et a la moitié et prend des basket ample , une pointure au dessus que tu serrera bien ) et ensuite et d'en faire 2h par jour sans déranger les voisins , ba tu peut , parcontre faudrait je pense mettent un écran avec film car marcher ou courrir en regardant le vide , sa doit etre trés vite chiant
tout d'abord , voilà ma situation . j'ai 20 ans , et pas de famille pour m'aider . a priori , je n'ai droit à aucune aide financière ( rsa , tout ça , pour moi c'est niet ... ) ni au chômage , car je n'ai encore jamais travaillé . mon compagnon est exactement dans la même situation ! ( sauf que lui a le permis et une voiture , haha )
la journée , ça va , ça peut aller , le problème c'est la nuit , lorsqu'il `` discute '' avec ses copains de l ’ extérieur .
le paquet sera diffusé uniquement sur le sous réseau 5 et n'encombrera le traffic que sur 250 machines au lieu des 12500 de l'ensemble du réseau .
car cette femme connait les `` us & coutumes '' de ce peuple ... les subissant sans cesse .
l'art.. c'est la plus sublime mission .
- bouchées à la reine avec garniture aux champignons
rosalie cimino ( ubba )
ca dépend des circonstances , et surtout de l'envie de la partenaire .
tous sauf la plage
- manque d'eau il aspire des bulles
il c'est passé ce qui ce passe souvent avec le foot , ici c'est probablement des casseurs maghrébins qui ont saisi le prétexte , mais si un grand nombre de `` supporter '' européen sont interdit de séjour dans des villes où il y a un match , c'est pour les mêmes raisons…
ondine
toutes les assemblées chrétiennes annuelles dans le monde organisées par les témoins de jéhovah font que entre 200 000 et 300 000 nouveaux chrétiens prennent le baptême chrétien en devenant des fidèles témoins du vrai dieu jéhovah et de son christ .
pas envie de me cailler les couilles et de prendre des coups de matraque .
- or , contrairement à ce que croient la plupart des gens , soumis à une propagande continuelle des politiques et des industriels , la voiture électrique n ’ est pas plus vertueuse pour le climat que la voiture thermique , essence ou diésel . ce sont là les conclusions d ’ une étude , déjà ancienne , de l ’ agence de l ’ environnement et de la maitrise de l ’ énergie ( ademe ) , ignorées délibérément par le gouvernement ( elaboration selon les principes des acv des bilans énergétiques , des émissions de gaz à effet de serre et des autres impacts environnementaux induits par l ’ ensemble des filières de véhicules électriques et de véhicules thermiques à l ’ horizon 2012 et 2020 , ( novembre 2013 ) .
je suis limité bibliothèque ferme à 18h mais en 1982 , x-or s'appelait en vo gyaban , clin d'oeil à gabin adulé dans l'archipel pour ses rôles de flic . alors , cobra , doublure de bebel , c'est plus magnifique quer broca !
jouer les don quichotte ne sert strictement à rien .
le penalty est sifflé quand la main va au ballon . ce n'était pas le cas et je trouve sans chauvinisme que l'arbitre a été bon
que dieu exerce sur lui son empire ,
oui cette tendance est aussi vieille que le monde , elle a commencé avec l'histoire de cain et abel : cain etait jaloux de son frère abel jusqu'à vouloir le supprimer , il ne s'est pas posé les bonnes questions qui lui aurait permis de comprendre pourquoi dieu a regardé avec bienveillance l'offrande de abel mais pas la sienne !
heu , il est suspicieux qu'ils aient ete matches comme ... rainier et grace kelly pour redonner le blason de la royaute et leur donner un semblant d'humanite !
j'ai écrit un petit poème sur ce sujet :
exactement , c'est une intelligence intuitive !
le fond ou la forme ?
la vague bleue est plus importante qu'ils ne l'avaient cru au départ . est-ce la raison de la mauvaise humeur de trump ?
uniquement si , si la france gagne , on peut couler 5 ou 6 bateaux qu'on a préalablement rempli de connards racistes
c'est bien connu , en france , il n'y a que des français , pas de bretons , pas de corses , encore moins d'occitans ou d'africains : que de bons français !
euh , sinon , dans l'absolu , tu n'as pas à porter le poids du monde sur tes épaules .
______
heu désolé mais 12500 + 2500 = 15000 , donc gain 0 .
on a encore quelques milliers d'années avant que ça arrive .
oui , essaye de garder toujours 4-5 cm de cheveux sur les cotés , donc au moins 15cm de cheveux aux dessus pour faire un volume
avec une branche dans le q , un écureuil agrippé au gland et 3 sangliers en ruts qui me coursent .
4 litres de sueur !
le recyclage est un marché comme un autre
mais , à la télé , j'ai vu récemment hervé de charette . il était comme un fantôme !
je pense qu'au fin fond de la moldavie il y a encore moyen . par contre pas orgueilleuse çà tu pourrais trouver dans pas mal de pays . mais pas en france .
c'est un mauvais médecin peu scrupuleux .
on le repère facilement , l ’ écailler d'huitres est à l'extérieur ...
non pas du tout
faut être plus malin qu'eux , et foncer téte baissée.taper du poing sur la table.parce qu'après tout , on a qu'une vie ...
bah comme la plupart ne l'ouvrent que pour dire des conneries ...
c'est quoi qui fait le plus mal ?
essaye de reflechir , ça t'evitera de te ridiculiser pauvre gamin débile
c'est dangereux pour ceux qui viennent d'être opérés du cœur .
pas moi je me protège
deux arabes
merci a toi aussi bisous
oui j'avais entendu parler de ça ! ! !
dans la mesure où on ne recupère pas la crème , loin de là ... la réponse est oui . je n pense pas que ce soit l'unique raison non plus
au fait , tu t'es planté . la le pen a été élue par une large majorité . ... que vas-tu faire pour faire amende honorable ?
le vraix , la perle
aide toi de google translate .
mytosil fonctionne très bien .
comme le moyen orient sera athée ...
non si il t'as fait attendre , tu ne devrais pas ... .pour se rendre chez sa mère soit disant ...
en tout cas ce n'est pas à moi que cela arrivera ! ! ! !
si , elles baisent quand elles en ont envie , et qu'il y a des mecs assez polis , bien élevés , intéressants , aimables sachant les séduire , et leur donner envie de `` baiser '' . chez les femmes , l'envie n'est pas automatique , comme vous quand vous voyez une femelle ^^
pas sur les champs voyons mais avenue de la grande armée c'est tout indiqué
je suis un chien
j'aime pas .
ils ne disent que la vérité .
tu veux dire 20 m3 ?
et
si , si ! l'isolement dans une cellule pendant plus de 15 jours est un acte de torture reconnu par l'onu . les pénitenciers fédéraux abusent déjà de l'isolement des délinquants trop dangereux :
un trou noir un corps céleste très dense , équipé d'attraction gravitationnelle si élevé que de ne pas permettre la suppression de quelque chose de sa surface . cette condition est obtenue lorsque la vitesse de libération à partir de sa surface est supérieure à la vitesse de la lumière .
c'est leur problème ... souvent elles se trompent !
ca se fait en algerie et ca se dit musulmans
tiens , toi aussi tu sembles avoir besoin d ' imodium .
magnifique poème line , merci pour ce partage..
50 percent de risque chaque ?
pc refusé pour erreur de 0,10m2 . du jamais vu !
les robots
je ne sais pas si elle a autant intérêt que cela à revendiquer leur part ( à elle et son frère ) , `` à la française '' , compte tenu des arriérés d'impôts de leur père ( carte verte et paiement des impôts en californie ) . l'héritage comprend les actifs et les passifs . si rattrapage français , ça devrait faire mal !
quand tu pose un `` pourquoi '' , le premier à ça devrait être ; pourquoi l'entente ( le duo
ni l'un ni l'autre , ils sont anti-europe tous les deux .
je ne crois pas .
quand a dire que ces régions arabes furent l ' objet d'incessants conflits ... il ne faut pas oublier que l ' histoire de l ' occident est constellée aussi de myriades de conflits sanglants ... .qui furent souvent plus nombreux et plus sanglants que les conflits arabes ... .au point de générer des guerres mondiales ... ..
pays de merde !
le climatiseur a été déjà inventé .
les grelots d'argent du muguet .
de riene
j ' avais vu un film porno qui s ' appelait '' l ' arrière-train sifflera trois fois '' , le livre ne doit pas exister mdr ... ..
mais , que ce soit l'un ou l'autre , j'espère que c'est le même à chaque rdv ( ce qui n'est pas évident dans un cmp ) .
on n'arrête pas la connerie dans ce pays
si j'habitais en france , j'irais certainement .
- la loi de wien : il est indispensable d ’ ânonner cela à 16-17 ans , alors que tu ne sais toujours pas résoudre un équation du 1er degré ou calculer une vitesse en chute libre ( houlà ! trop dur… )
qu'il y est une camisole chimique avec plusieurs attaches sur nos sociétés , cela est possible . ( voir visible ) .
quel sombre con
pas assez .
6/10 je couche de suite avec cet homme .
< < à l'aval des etats généraux > >
sans me prévenir , l'horloge a sonné
si c'est l'histoire et les arts qui t'intéressent , il y a une foule de musées et d'expositions à voir , je crois qu'on doit encore trouver en kiosque un petit périodique intitulé `` l'officiel des spectacles '' qui te donnera toutes les expos , permanentes et temporaires , ainsi que les films , les pièces de théâtres etc ... .
ah oui le mien ... il prend sa source peut-être dans la motivation et le non effort ... ? va savoir..
bien dit ! j'en ai trop marre , de cette histoire !
n'en était lui même pas convaincu . pilate voyait , comprenait bien , que jésus ne
mouais , pas si sûr ...
ça doit être jean baptiste , plus haut queue l'un signe à gogues !
t'as qu'à ranger tes affaires .
c'est difficile à dire , mais tout de même , c'est un geste qui ne doit pas devenir une habitude , voyez-donc :
- voilà monsieur , ça vous fera 150€ !
ca dépend les sports . y a des disciplines interressantes je trouve .
le lidl est à 25 minutes à pieds et la rue monte assez raide , au retour , je ne vais pas me faire crever à tirer une caddie pleine , parce que j'aurai pris pour 2 ou 3 jours et puis , pour la bouffe , j'aime quand même savoir ce que je mange , je ne me fie pas aux sous-marques de lidl . alors y aller pour du pq ou du sopalin ... ..
parce que le lait de vache c'est pour les veaux ;
tu veux dire ta femme et ta fille ?
j'emmène aussi le buletin reçu par la poste de toute façon .
vu les problèmes qu'on a avec les locataires qui ne payent pas et sont quasiment impossible à expulser , il vaut mieux investir dans un local commercial , moins d'emmerdes .
si tu fais un trou très profond , tu auras un volcan sur la figure .
elle peut s'appeler marie-antoinette mais être très gentille comme tout , et pourvu qu'ils s'aiment
oui
et aussi depuis le sol on voit les avions se déplacer lentement .
ils ne vont pas te dire de rester a la fenêtre pour guetter les chasseurs , faut être logique , et ce n'est pas parce qu'ils ont dit cela que cela signifie qu'ils ne vont rien faire .
non parce que ça peut revenir mais sans désir on vie dans une petit `` mort `` .
inutile de te rappeler qu'hitler aussi avait été élu démocratiquement . on sait tous , ou pas , ce que cela a donné et surtout où cela a mené le monde .
d'un point de vue de la gélotologie , c'est tout à fait normal , rassure toi moi aussi ... ^^ '
... .voila pourquoi ... ... ... ... ... .. !
je pourrais etre invite ?
les années suivantes ne sont guère plus sympas . vous allez être gavée d'anatomo-physiologie qui va conduire à l'anatomo-pathologie et à toute la paperasse médico-légale de la prescription médicale . la pratique hospitalière et ses obligations vont vous rendre dingue . j'espère que vous aimez plus le café que votre lit ... . car vous allez passer plus de temps avec le premier qu'avec le second .
elles protestent contre quelque chose ! !
ouais mais c'qu'y'a p'tit gars , c'est que j'me réveille rarement sur la béquille à mon âge avancé p'tit gars . comment faire alors p'tit gars ?
il n'y a pas de temps défini pour faire un deuil pas plus que de circonstances émotionnelles .
des rencontres , des voyages des choses qui vous font évoluer et même des accidents de la vie .
non je ne pense pas du tout ...
si mon cœur durerait jusqu ’ au temps de toi-même
pour en revenir à la question , les médias ne sont pas coupables des faits mais à mettre en exergue certains comportements et méfaits , ils contribuent à mettre de l'huile sur le feu . une voiture qui brûle , ça fera toujours plus d'audience que des manifestants qui défilent pacifiquement . quant aux débats en plateaux , la recherche du clash ou des phrases chocs , raccourcis inutiles n'aident pas trop n'ont plus .
ne rater aucun tremplin pour un nouveau .
- `` qu '' allons nous faire ? ''
pitoyable débile !
je ne le connais pas
a la kuizin spice di kounasse
fantôme en pc
pour une guenon peut etre
4 tasses d'amour .
moi bizarrement j'ai rien contre , et j'en croise jamais , et je suis pourtant facile aussi a défaut de mon physique pas facile
destruction . téléphones portables , destruction , ordinateurs morts , destruction ;
l'avis d'un spécialiste serait bienvenu
j'ai pu avoir quelques infos de la part du compagnon avec qui j'ai dialogué .
va élire ta momie et laisse les grandes personnes parler de choses sérieuses
mais moins que le tabac . et pour éviter l'humidité il faut aérer 10 mn par jour . si t'es fumeur ton toubib a raison .
lui , il est débarrassé de la vie .
des milliers sans oublier les déportés
nous interroge …
pour la couleur oui !
si tu lis la bible , la genèse parle d'un choix qui a été fait , adam a voulu connaitre la différence entre le bien et le mal , dans sa chair , et dieu a accepté , c'est l'expérience que nous vivons , la vie est courte , ça rassure .
d'être sur la même longueur d'onde que toi , mais très très peu .
mais et alors ?
les pervers ( 10 % des hommes ) car ils considèrent l'autre comme une chose plutôt qu'une personne , et les narcissiques , amoureux d'eux-mêmes . triste pour eux et leurs proches ; dévoilés , ils ont tendance à se replier sur eux-mêmes avec des intentions suicidaires , parfois criminelles .
et en plus opinion way ( les potes à macron ) se sont fait prendre la main dans le sac en trafiquant les sondages pour la fi… ( 0 % de votes ouvriers 0 % de votes des pauvres lam )
dans une institution `` étatique '' , on ne parle pas à ses supérieurs , qui ne veulent pas de vagues et qui étoufferont l'affaire . on leur adresse un compte rendu écrit . et si nécessaire , si rien ne bouge , on l'adresse directement au ministère concerné . et là ... tu verras que les demandes tomberont en cascade et malheur à celui qui aura laissé ton rapport dans un tiroir ...
... bordel ... merde ... j'temmerde ?
bonjour . je ne pense pas que ça soit possible , mais avec l'informatique , il faut s'attendre à tout .
ghiustizia , vous avez besoin de repos .
non ce n'est pas la saison . mais tu peux conserver les graines .
non , c ' est hillary qui gagnera , je le sens ... ... ...
( respecter les temps de séchages de la colle préconisés par le fabricant ) ^^
il y a des problèmes
le métissage est une affaire individuelle , ce qui est détestable c'est de tenter de nous l'imposer mentalement , comme étant bénéfique , moralement quasiment obligatoire , et facteur de bien , d'échange , de paix , alors que nous voyons bien que les pays les plus métissés sont ceux où règne le plus un racisme sournois sensible notamment au niveau du langage ( cf les 100 mots qui au brésil désignent les nuances de peau du blanc au noir ... ) .
je n'sais pas où se barre tout l'monde , mais le bruit flotte dans l'air !
oui
naïve , je m ' exécute et après une demi heure de démarches avec l ' aide d ' une technicienne à l ' autre bout du fil , on me demande de donner mes coordonnées puis en fin de parcours mon n° de carte bancaire en me certifiant que le site est protégé et qu ' il n ' y a absolument aucun risque pour cette transaction de ... .. 150 euros ! là je ne suis plus d ' accord et raccroche tout en la laissant hurler au bout du fil !
pas trop quand même . mais juste un peu
oui ?
y aura plus de blanc mon vieux , promis , donc change vite de peau !
non
elle ira son chemin , distraite , et sans entendre
@ @ @ tout le monde quand je vois tous les pouces en haut pour jules , je me dis vraiment qu'il vaut mieux être ignorant . car quand on est victime , non seulement on souffre d'avoir été victime , mais en plus on rajoute l'incompréhension et le sceptiscime . non c'est pas comme vous le dites . oui , les textes de lois existent mais ne sont pas appliqués . oui il y a des abus . si une victime de l'hp de l'ain s'était plaint , des gens comme jules ou timia l'auraient traité de mytho . pourtant l'hp de l'ain a
non
£££££££££££££££££££££ $
lopette jusqu ’ au bout comme disait de gaulle en parlant des collabos .
si les règles de votre culte s'appliquent aux personnes en dehors de votre culte , les règles de tout autre culte s'appliquent à vous . vous irez donc en enfer parce que vous n'avez pas cru en allah , zeus , anubis , thor , teutates etc .
ou bien il pourrait peut-être animer à coté de stéphane bern une émission comme `` chefs-d'oeuvre en péril ''
bientôt je serai sans toi
faut-il s'attendre à une flambée des tarifs d'assurance sur la prochaine facture ?
quel intérêt de faire un gosse s'il n'y a pas un pigeon pour payer la pension alimentaire ?
happy end pour ceux qui allais manger un bon repas .
avant de commander , apprenez à obéir .
de tout petits mouvements dans l ’ espace , des fluctuations , telles des rides sur l ’ eau quand on y lance une pierre . ce sont ces petites rides qui permettent de savoir qu ’ il s ’ est passé quelque chose à ce moment donné : ces rides sont observées à 14 milliards d ’ années lumière , on sait donc qu ’ il s ’ est passé quelque chose il y a 14 milliards d ’ années . dit comme ça , cela semble presque simple , et c ’ est justement le problème ! les scientifiques ne pensaient pas trouver aussi facilement des “ traces ” du big bang .
chacun m'a montré une vision une réalité qui était loin de celle que je pouvais imaginer dans mon esprit , une excellente leçon .
et ce divin esprit que rien n'enserre
dans les jardinerie un très grand choix .
la poésie dont chaque lettre est une empreinte du cœur ... la musique dont chaque note est une envolée de l'âme vers un monde sans forme ... harmonie des mémoires infinies
avant de répondre à ta question , as-tu pris l'initiative de consulter d'autres banques
la turgescence est l'état cellulaire associé à l'élongation de la cellule végétale ou animale dont les vacuoles ou les vésicules sont en pleine expansion causée par une entrée d'eau dans cette même cellule .
tout est possible à ce niveau
isf
orange et beaucoup d'autres grandes entreprises françaises délocalisent au maghreb
l'ordre du jour serait plutôt de foutre les américains à la porte de l'europe ...
c'est vrai qu'il y en a qui trouvent cool qu'un père manque d'égorger son fils pour faire plaisir à son ami imaginaire ...
et on va te croire ? ... ..pfffffffffffff ... .. ! ! ! !
jonas , le énième retour et toujours les mêmes fantasmes !
ne regrette rien mais sois juste prudente en matière de confidence . ta vie privée , celle de tes proches , les questions personnelles , ... , garde les pour toi , sinon confie toi à des personnes méritantes , à très peu .
mais j'imagine que c'était fait exprès et donc ... pas imputable à une éventuelle bêtise ,
selon leurs convoitises .
mais qui vous dit qu'il va `` rester '' et qu'il ne sera pourquoi pas `` débarqué '' ?
mais nous sommes en période d'islamisation de la france , alors ... !
il faut humer le progrès quand il y en a trop aucun bénéfice ! zen , il faut prendre son temps pour savourer !
najat pourrait ainsi nager dans le bonheur ?
certes , toute recontre est conditionnée par la réaction , le bon vouloir et les attentions les deux acteurs , et surtout des `` paraméttres `` liés ou engendrés par cette rencontre sans oublier le cataliseur essentiel qui va malaxer et modeler cette rencontre pour en faire un fruit , il s'agit bien entendu du temps et personne sur cette planette 'est capable de prévoir avec une certitude ce qui va se produire demain 😛😜😋
jamais , je préfère le faire avec le volant !
tv5 québec canada : chaîne créée en 1988 à destination du canada et du québec , diffusé par l'opérateur canadien-québécois .
quelqu'un a vu du gauchisme dans la politique de macron ? ah bon ?
ben c'est toi qui le dis : en afrique .
pour la formation professionnelle en vente :
premier producteur mondial de pétrole d'ici 2019 , les pays musulmans producteurs vont ils souffrir d'un manque à gagner ?
vous êtes probablement une adolescente et le monde qui vous entoure ne vous plait guère . mais ne pensez pas trop fort , car l'âge ( = l'ancienneté ) vous guidera à mieux comprendre notre vieux monde .
mon petit-fils entre au lycée . je lui ai déjà offert pour noël les œuvres de drieu la rochelle , mais je voudrais trouver un cadeau plus proche de sa tranche d'âge pour son anniversaire .
?
j'aime voir des neuneus incapables de lire un lien raconter n'importe quoi . en même temps , c'est leur passe-temps favori !
c'est aiguiser le fer pour soutirer la foudre ,
je ne voudrais pas faire l'oiseau de mauvais augure , mais ça sent l'intention d'un cassage de pattes arrières prochainement
fermer les frontières ne veut pas dire stopper les importations/exp. , sont cons ou quoi ?
regarde sur le net , il y a dessites où on compare différents modèles d'apn ...
vous vous étes un pur pervers ! ! ! laissez donc l'iislam traquille on vous demande rien ?
le fais de prendre la pilule n invalide pas un test de grossesse , si c est négatif , c est négatif ( à moins de l avoir fait trop tôt ) . tes pertes et douleurs aux seins peuvent être lié au stress ( et tu dis être stressé ) . la pilule peut aussi avoir cet effet là , il faut changer de pilule . quant aux grignotages , c est plus une question de volonté , peut être lié au stress . les femmes enceintes ne s empiffrent pas , on ne mange pas pour 2 , ça n a rien à voir
j'ai un faible pour les valois . mais henri iv m ’ intéresse au plus haut point
et toi , mon cœur , cœur triste et tendre ,
un intérêt ?
je vais voir ça de plus près .
d'autre part il utilise d'autres comptes ... le vlad augmente très lentement ! !
j'espère qu'elle les presse pas trop fort car ça fait mal quand même !
c'est vrai , nous serons vieux , très vieux , faiblis par l'âge ,
ça dépend , avant si t'étais moche tu baisais quand meme . aujourd'hui tu baises plus . balance ton porc , adresser la parole à une femme c'est du harcèlement sexuel , paranoia tout ça .
en france on aime bien appliquer le principe de précaution pour tout et n'importe quoi , sauf quand il s'agit des terroristes .
c'est que je veux écrire un roman et le personnage principal de mon histoire est une métisse . elle s'appelle amélia bennett . du côté de son père , son grand-père est un écossais aux cheveux roux et aux yeux bleus . sa grand-mère est chinoise . elle a donc les cheveux noirs et les yeux bruns . ensemble , ils ont eus 3 fils , dont le père d'amélia : michael bennett . c'est à partir de là que les choses se compliquent pour moi . est-ce que c'est possible pour michael d'hérité les traits asiatiques de sa mère , comme les yeux bridés et avoir les cheveux roux et les yeux bleus comme son père ? du côté de la mère d'amélia , tout le monde est américain et blanc . la mère d'amélia avait les cheveux blonds et les yeux verts . comment est-ce que tout ce bagage génétique va affecter l'apparence d'amélia ? est-ce que se serait possible pour elle d'avoir les cheveux roux et les yeux bleus aussi ? est-ce qu'elle pourrait avoir les yeux bridés comme sa grand-mère , même un peu ? je pose la question car je ne connaît rien en génétique . est-ce que quelqu'un pourrait m'aider ?
mais être constructif c'est ne pas prendre toutes les vessies pour des lanternes lolllde laul .
essaye en frites , tu seras surpris !
on peut aussi superposer d'autres interprétations , voici un exemple .
tu vas t'ennuyer ! a moins qu'il soit conciliant est t'offre a tous ses désirs et ami ( e ) s ... ... ...
la cour des comptes n'a pas de pouvoir de sanction .
allitération en r ?
non
aucune idée , moi ça va , la nuit je dors bien et la journée je n'entends pas de voix
tu n'as pas d'autres solutions , car brancher l'eau d'un puits sur les toilettes c'est interdit .
macron est un petit péteux ! !
you tube , scientists will never tell you this ( 2019 ) ..etp archive videos .
comme en afrique du nord mais à l'envers .
pillés au niveau des ressources matérielles , mais aussi au niveau des ressources humaines .
je suis allemande et j'habites pour 6 mois en france . je suis en train de trouver un simple emploi ici ( cassière chez une supermarché p.e. ) . mais j'ai pas un compte bancaire française . pensez-vous que c'est facile à trouver un employeur qui accepte de virer mon salaire sur compte bancaire allemand ? merci beaucoup !
alors profites
marco polo s ’ inquiétait de ne pas pouvoir rentrer chez lui , et papahut lui proposa bien de passer un coup de téléphone ( qu ’ il venait d ’ inventer ) . mais comme il était le seul à en posséder un , il ne pouvait que s ’ appeler lui-même .
peut-être qu ’ elle ne fait que lui rendre la monnaie de sa pièce ... .
open sauna à caen
5x2 ( 2004 )
il alla , alla , alla là !
j'invente un ' p'tite chanson
hier sur l'ordi je ne pouvais plus ni poser ni répondre à une question sauf dans les commentaires , là je suis sur le smartphone où apparemment tout fonctionne bien et je vais aller vérifier sur l'ordi . mais ce qui est curieux c'est que pour d'autres tout a toujours bien fonctionné , comme s'il existait des bugs `` sélectifs '' ...
oui
ça dépend
splendides épreuves démocratiques is n't it ?
pas mal ...
radio si ça persiste . tu seras rassuré .
c'est ce que les merdias essaient de nous faire croire pour que notre jupiter soit porté aux nues . pourtant , il s'est retrouvé tout petit face à trump
le vide est une énergie .
quitter l ’ aire de lancer par la partie arrière .
il me semble qu'il fallait faire une pression au dessus pourque ça s'ouvre .
.
mais c'est encore le cas de nos jours !
parce que les hommes comme toi n on aucun respect pour les femmes et que dans ton pays tu payes cinq euros pour un fellation alors dans ta terre d accueil tu penses avoir tout pour rien c est pas ta faute c est que l on vous assistes trop
tous les 3 mois à la tondeuse .
passe sous android t'auras pas ce problème .
cette vision globale est assez complexe à créer .
elle a un autre intérêt
tant qu'il restera des gros fachos ou des gaucho extremistes ou des pourritures ultraliberle mafieuse
et je vis , il y a de nombreuses années , un grand tourbillon de jeunesse à l'intérieur d'une librairie qui ne badine pas , dans ses vitrines , avec la littérature si littéraire qu'elle en glace le sang . avec la philosophie ou la politique , moins encore . avec le reste des sciences humaines , n'en parlons pas . je m'approchai et aperçus , au centre du tourbillon adorant , un monsieur chauve comme boule d'escalier , rasé comme un marbre , hilare de toutes ses dents solides et entièrement fausses , et qui signait des livres épais que lui tendaient des mains au bout de bras épileptiques . il reprenait souffle , parfois et s'adressait à la marée dévote qui applaudissait à grands cris extatiques . et je pensais , sinistre : `` c'est donc ça leur idole ? leur modèle et leur maître à vivre et à chanter ? c'est ça leur platon et leur banquet , leur rimbaud et leur éthiopie ? c'est ça , désormais leur zarathoustra ? cet homme politique au crâne poli et au rire de scout prédateur ? c'est ça , leur souffre , cette odeur d'encre ? et ils ont vingt ans les malheureux ! '' pour un peu , je serai aller m'agenouiller dans la proche église de saint-germains-des-prés . `` mon dieu , dégainez votre foudre . je viens de voir de jeunes vieillards à la bouche pleine de mots . ils brandissaient comme palmes des livres autour d'une boule d'escaliers . ils seront demain des hommes politiques . ils adorent françois mitterrand ! ''
humans were created about 7525 years ago . ruski orthodox christian vyacheslav krasheninnikov was the last prophet before enoch and elijah return to preach against the antichrist .
dans la série des nuls , je préfère nul+
moi je lis l'avenir dans les danettes au chocolat
le suspense semble terminé sur q/r , rétablissement sans avoir modifié le navigateur ... .. ! ?
me laver les dents .
fourmi fini
je ne vois qu ’ horreur et ombres
le ph très acide de l'estomac n'affecte pas , non plus , la structure cristalline des argiles , ce qui assure du même coup , l'efficacité de celle-ci comme pansement stomacal .
le paradigme de ta question est donc une infox .
faire venir d'urgence quelqu'un ... ! ! !
il y a une rotation anti-horaire de la micro-plaque apulienne ( des apennins à la mer adriatique ) . cette extension de la croûte terrestre et de la lithosphère a débuté au pliocène entre le bloc corse-sardaigne et l'italie et contribue à l ' « ouverture » de la mer tyrrhénienne .
sybille rembard
on a toujours partagé les tâches ménagères
mieux que ça ! aujourd'hui `` la science '' peut te créer de faux souvenirs , plus vrais que nature ...
de toutes les manières , personne n'est encore revenu de l'autre côté pour témoigner .
tu vas être gâter avec moi , pour la bouffe , ma région est l'épicerie fin de la france
et ça s'expliquait bien par le renforcement du vortex polaire et conséquemment des vents catabatiques qui favorisent la formation de banquise d'une part , et d'autre part le réchauffement de l'océan circum-antarctique qui accélère la désagrégation des plates-formes glaciaires en les sapant par en-dessous . ces deux phénomènes sont des conséquences du réchauffement .
mais ce n'est pas gagné . bon courage .
des chiffres et des lettres
ne faudrait-il pas s'attaquer aux causes , c'est à dire à ceux qui ont créé cette forme de société , souvent contre l'avis du peuple d'ailleurs ? il n'est pas normal qu'un psy se substitue à la justice et aux assistants sociaux quand ceux-ci font défaut par manque de moyen et surtout de volonté .
est-ce que votre cardiologue vous tue ?
nimporte quoi
avec ton amitié pour tout bagad , il ira loin !
l'homme est un mystère pour la femme , la femme une énigme pour l'homme !
et ce n'est pas une .chose m'enfin ... ... ... . ! ! ! !
inutile ! ca ne changerait rien . y'en a plein d'autres en réserve
commence par t'occuper de ton bac ( chaque chose en son temps ! ) .
dormir chaque soir avec un corset
know your enemy laaz rockit 1987
aucuns . la paix mondiale appartient de nos jours à 30 doigts sur 3 paires de mains , qui appartiennent chacune à un américain , un russe et un chinois . la france , elle , qui que ce soit que la république ait à sa tête , ne compte plus que pour des nèphles .
sans intérêt . cette soit disant info est déjà parue plusieurs fois sans suite . faut il gâcher de l'encre pour cela ? il y a pas des sujets plus important mais salir sarkozy est quand même une préoccupation importante pour les socialopes
quand au statut il pourra être , selon tes choix d'orientation et le diplôme obtenu , celui d'emploi de cadre dans des domaines très divers , que ce soit l'environnement , l'action sociale , la santé , la police l'armée , la justice , l'éducation scolaire le travail , etc .
quant au chagrin , quelles que soit sa durée et son intensité , il est du même ordre si l'affection était profonde , ce n'est pas faire faire ombrage aux affections humaines que de regretter ses animaux perdus . dans un cas comme dans l'autre , le temps fait son oeuvre et le souvenir peut alors devenir très doux `` on a eu de la chance d'avoir ce chien , chat , autre dans notre vie pendant ce temps-là '' .
un vieux de 1907 - gaston leroux : le mystère de la chambre jaune
mecs virils ? tu parles de ceux qui mettent une bâche sur les femmes car le moindre lobe d'oreille les excitent ?
qui dure toujours ...
pourquoi ?
attends , nous sommes en zone tempérée , les changements de temps , c'est tout le temps , depuis la nuit des temps .
vous avez des interdits bancaires et vous n ’ avez pas la faveur des banques ou mieux vous avez un projet et besoin de financement .
puis à cause du péché , les humains sont tombés dans la polygamie ; les hommes prenaient plusieurs femmes .
avec un bacelet de quelle couleu.. ?
c'est un texte ardu et pointu , plus d'un traducteur novice s'y casserait les dents .
pourtant ça sent bon , j'aime bien .
effectivement
mais j'ai de très gros doute sur la switch ! la wii u ne m'avait pas non plus convaincu . je regrette que nintendo ne se soit pas orienté sur une wii 2 avec la possibilité d'utiliser les 3ds comme manette ! playstation a fait ça , on peut à distance jouer à la ps4 avec sa psvita
en tunisie , maroc etc ... les jeunes cherchent à se débarrasser du voile et autre acoutrement mais en france , ils font exprès de s'habiller comme les vieux au bled , alors qu'ils ont le droit de ne pas le porter . a mon sens c'est un refus d'intégration .
hum ... pour l'instant macron a réussi à faire passer toutes les réformes qu'il a entreprises et on ne peut pas dire que la situation générale du pays soit désespée à l'heure où même le chômage continue de diminuer .
on peut même leur dédier une chanson à l'eurovision
kim jong hun à fait exécuter un ministre au canon anti aérien pour s'être endormi pendant un défilé .
j'ai tout le temps
oui sans doute
radio classique uniquement , mes oreilles ne supportent plus grand chose d ' autres , elles sont devenues très difficiles au fil du temps et si jamais je tombais sur céline dion ou lara fabian , ça pourrait me faire des blessures irréversibles .
il n ’ a jamais été question d ’ apartheid , sauf dans vos délires de gauchistes à deux balles
hors , le co² a continué d'augmenter pendant cette période . ma question est donc pourquoi les températures ont stagné alors que le co² continuait d'augmenter ? ? ? ``
j'en ai une bonne : hitler pendant la guernica les juifs ?
ben vaut mieux les congeler que les bouffer .
pas de savoir , un minimum de bon sens .
bon ... .
putain j'en arrive à dire de ces conneries ! ! !
oui ! !
ce chœur millénaire et mondialement connu a été décrit par ces anciens membres comme `` une prison , un enfer et un camp de concentration `` , `` le pire moment de leur vie , marqué par la peur , la violence et la détresse `` .
bonjour , je n ’ en achète plus vu qu ’ on peut tout trouver facilement en ligne : ) . ce que je préfère ce sont les compilations , je peux en télécharger plusieurs par semaine . c ’ est aussi plus facile pour les transférer sur son téléphone ou lecteur mp3 . on a aussi la possibilité d ’ obtenir des musiques lossless ( sans perte ) .
merci pour ce vidéo !
le commerçant demande alors :
on trouve les billets moins chers que sur le site des agences ?
non
pour faire des économies .
- si tu as toujours été comme ça : dans ce cas rien ne changera sauf à certaines étapes de la vie ( andropause , ménopause ou âge avancé ) ;
a la petite roquette en panier à salade , il représentait l'élite ( deux vingt sur vingt ) ...
j'espère que tu vas rencontrer l'amour par la même occasion .
il me parait bien évidemment également :
mlp a beau être contre l'europe , ce qu'elle propose c'est un référendum , donc au final c'est le peuple qui déciderait .
l'homme qui cherche à atteindre dieu ( les dieux ) …
profiter de chaque instant
je me précipitais aussitôt pour le couvrir de mon corps et de mon manteau , afin d'étouffer les flammes . et alors que je tentais , de mes larges paumes , d'étouffer les flammes qui avaient pris dans sa chevelure , je me pris à penser : `` merde , je risque de prendre feu aussi avec ses conneries '' . je commençais d'ailleurs à sentir quelques brulures au niveau des chevilles ,
moi ça serait par sa voix , ça façon de me parler , de s'exprimer , son sens de l'humour , de me toucher , son odeur , qui ferait que je tomberai sous le charme ça c'est de la beauté celle du cœur !
l'anglais , le chinois et le japonais .
en réalité ce n'est pas ce qui arrive . ils parlent chaque jour pendant plusieurs heures . ils peuvent raconter au moins une centaine de choses par jour , soit des centaines de milliers par an . simplement ils suppriment de leur discours les 99 999 évènements qui ne vont pas dans leur sens , pour n'en retenir qu'un seul .
moi je les préfère direct paysans , pas vous ?
ça va
ah ! tu as fait mon cœur captif , maître , dans les lacs infinis de ta musique . ''
ce n'est pas mon cas . j'aime beaucoup les anciens films voire de vieux films , même s'ils sont pour la plupart dépassé et ont mal vieilli , j'aime bien en regarder un de temps en temps . et ça reste un grand plaisir .
ca c ' est un beau reve .
leroy merlin
quelques unes mais je n'y passe jamais toute une nuit
bible-chretiens/
il faut ajouter que les nominations ne sont pas révélées en théorie . ce qui fait que quand on dit `` untel a été nominé '' ce n'est pas officiel . ce n'est qu'une fuite que personne ne peut ni confirmer ni infirmer . ce qui laisse donc une grande marge de manoeuvre à ceux qui veulent faire de telles annonces à tort .
des râpées de pommes de terre .
bonjour rainette , si j'étais une larme je la laisserai parcourir son chemin pour évacuer une peine , une joie , une histoire ...
< le monde ne s'est jamais porté mieux avant son apparition >
apprenez à méditer , à contempler , à taire ... ... et vous entendrez , différemment .
c'est une façon de voir les choses ...
extinction des feux , et gros dodo pour toujours !
tv 5 monde
encore quelques heure à tuer et la question sera réglée .
( le champagne doit être frappé à mort ) mais pas gelé mdr .
pas possible à mon humble avis que je partage , de faire plus con !
tu as , tu as toujours de beaux yeux
effectivement , ça doit être plus facile pour toi d'accuser le libéralisme , plutôt que de reconnaître que tous les populistes , comme le dit @ sarkiki , bouffent au même râtelier
je dépense une somme monumentale en tabac tous les mois . c'est un fait ! et ce depuis longtemps .
mêler les sangs dénaturera la race blanche , un danger d'abrutissement guette l'europe
qu ’ enfin guérisse ce marbre .
si on enlève toutes les règles , c'est une philosophie . sinon c'est une religion avec tous ses travers .
tu vas la poser combien de fois , celle là ?
tout ça pour dire que le peuple juifs c'est comme tous les peuples en majorité des braves gens avec des fouteurs de merde , des cons etc. comme partout mais en plus leurs dirigeant ont la grosse tête et savent manœuvrer , yhwh c'est le verbe , et avec le verbe la parole et l'art de ce que les grecs ont appelé la rhétorique ils se hissent très haut .
ça dépend ... un employé ou un client ? je répond à l'employé mais au client qui me parle mal , je deviens tellement maline que je préfère crisser mon camp aux toilettes pour éviter de ''devenir très catholique '' ... : - ) quand je suis en crisse , ça n'a rien à voir avec l'autre , celle qu'ils connaissent ... il y a une méchante différence de personnalité ... alors le ton monte , je deviens sec , je peux lâcher un ''crisse '' quelque part mais , comme toute me shake en dedans , je préfère m'en aller de la pièce pour me calmer .
j'en ai vu qu'un , les sept samouraïs . et puis le remake de zatoichi de et avec kitano takeshi aussi ...
soit la louer , soit la vendre ! !
terminator : belle soirée pour une balade .
or formes fléchies : conjugaisons ( 235 741 formes uniques ou 322 052 formes brutes des 6735 verbes du bescherelle ) , pluriels , genres et phonétiques . prendre en compte les conjugaisons pourrait changer très significativement le classement ...
peut-être que tes problèmes sont uniquement dus à tes fautes d'orthographe . chez moi ce genre de demande va directement au panier , il y a suffisamment de candidats à peu près lettrés pour ne pas s'encombrer avec un illettré .
.
l'homme , assis à coté de moi , est pervers
j'ai dit !
après , plus loin je lis ceci : `` la vraie fonction de la sexualité humaine c'est l'expansion cosmique . ''
cassis
let 'em in - wings ;
elle est médico-pharmaceutique .
quelques rocs , par dieu même arrangés savamment
l 'esprit du lac à son oreille droite collé au sol
je pense que le rn d'aujourd'hui est un parti bien plus complexe qu'avant . le fn passé était un parti rassemblant des extrémistes de droite . cependant , on peut voir qu'aujourd'hui , grand nombre des personnes votant pour le rn ne sont pas des antisémites et néo-nazis . en effet , il existe toujours des groupes neo-nazis dans le rn cependant , je pense que le rn a adopté une nouvelle idéologie : essayer d'etre une alternative pour les français déçus de la politique de droite comme de gauche ,
et la bénédiction de l'oignon
happy birthday to him !
ce sont les initiales du parti libéral-démocrate ( freie demokratische partei , fdp ) , parti politique libéral allemand créé en 1948 .
caractère des emilie
petit bateau
je trouve cette situation plutôt prometteuse pour toi en ce sens qu'elle t'appelle à choisir de nouveaux horizons de vie . reste pour toi a les matérialiser en les adaptant à tes potentiels de vie et tes qualités , de façon à ce que tu trouves une bonne réalisation de toi-même . il suffit d'adapter ses choix à sa propre nature , ses envies .
il n ' est donc pas ici question d ' adaptations ...
en 1896 , un candidat démocrate à l'élection présidentielle , utilise le premier la métaphore de la courroie de redistribution pour faire fonctionner le moteur égalitaire à pistons
ps : j'aime la france , j'espère que le 7 mai , tout ira pour le mieux !
: ~ : ~ : ~
peut-être même quelque chose d ' absolument différent de ce que nous imaginons ... .
( art . 5 de la constitution ) le président de la république veille au respect de la constitution .
ils ne manquent pas d'air
quoi ? – l ’ eternité .
contre la france en ce moment-là ) ?
laurence fishburne mais il était superviseur du niveau 2 don-que sous les ordres de willows
ils le sont .
ou tu n'as pas compris ce qu'a dit ton médecin ou il est un incapable .
oui , ou non .
non , c'est impossible ! !
quand le genre est indéterminé , on met le masculin par défaut .
comme dirait le grand charles !
un bleu-bite dépressif…
quel débile ce tex
je te le dis ... ; - )
sous macron tous les ministères sont importants , pas de graduation sur tout a l ancienne
il a raison
as tu ou , travaillerais tu au service des impots ?
avec des hauts et des bas .
les lois de 'moïse ' sont des fabrications humaines et non divines , qui
a quand les femens dans les mosquées . mdr
micro jupe
la morale gére les interactions entre humains .
mais oui c'est çà l'anonyme vous êtes bien formaté , surement communautariste en prime .
contre nature ! !
parce qu'elles sont bêtes
merci pour vos réponses
ton cancer des testicules est-il guéri ? et ton bras droit il va bien ?
merci pour la blague .
bonjour ,
l'explosion dukon
or , sur les offres d'emplois , il n'y a aucune offres en audit à temps partiel ? pourquoi et ?
zzzzzzzzz ... .. roon-pshiiiiiiiiittt ... ..
j'aime leur culture , même s'il y a en effet des mauvaises aspects .
je precise que 5 heures part nuit me suffit ?
oui . a la kebaberie , je parle à la serveuse aujourd'hui , lui commande un bon kebab chaud pour demain . hé ben deveniez !
macron a perdu il y a un an avec la suppression d l'isf .
vieux fainéant va !
c'est ballot
en tout cas c'est une sacrée pin-up comme beaucoup aimerait avoir , quel look d'enfer , humm ! !
fiable ou pas ?
une ex belle soeur sa famille ?
chacun à son métabolisme , mais peut-être devriez vous faire un sport qui muscle plutôt que de prendre de la graisse pour grossir , vous pouvez voir une nutritionniste qui pourrait vous conseiller dans votre alimentation , mais ne vous désolez pas vous n'êtes pas le seul !
si tu veux vraiment montrer ta reconnaissance à ta mère , va l'embrasser , aide la quand elle en a besoin et surtout ne la met pas à l'hospice quand elle sera vielle mais prend la chez toi .
bonne soirée
il est gratuit mdr : )
@ jean foutre et kalisto , il faudrait comprendre un minimum le sens des questions et des sources que vous mettez .
z'aiment bien les super héros les ricains ...
pas du tout ... et cela fait déjà pas mal de temps que je dors très mal ... pfff pas drôle du tout ...
c'est le joint de culasse , à remplacer au +vite , le réparer au garage va coûter , le faire soi-même il faut du matos et des connaissances ! !
► avoir un enfant sans bras sur les bras c 'est casse pieds .
apes un meutre
plus tu vas moins vite et plus il te faut du temps
la durée de vie moyenne d'un disque est d'environ 10ans , mais on peut tomber sur une mauvaise série qui lache avant 1 an , quand d'autres dépassent les 15ans .
et les flammes des horizons , comme des dents ,
déjà l'ange gabriel n'existe pas , ensuite achètes toi un dico : o/
sinon c'est 0
d'avoir pas fais mes devoir : (
ses mains pleines de froid et ses frileuses jambes ,
- quel bus ?
moi c'est l'univers dragon world de akira toriyama .
les musulmans fidèles au coran ayant l'habitude de tremper leur pinceau a droite et a gauche ; les femmes musulmanes a l'image de leur salaud de mari font la même chose en devenant de plus en plus ( peut-on les en blâmer ? ? ? ) , comme eux , de plus en plus salopes et infidèles .
les médias et les institues de sondages sont possédés par les puissants , ce sont les mêmes qui ont mis macron au pouvoir .
marre de cette ue qui ne va nulle part .
l apl doit etre supprime et les loyers diminnuer
d'un travail , un emploi trouvé dans un de nos ministères . je ne sais pas , mais
et tu arrêtes les touffes ou bien ?
@ après toi crétin
ma chère noisette tu parle de la politique et des politiciens y compris ceux de l'onu c'est eux même qui tirent la ficelle de tout ça en couvrant indirectement et par intérêt de leurs pays ou pour eux même les marchands d'armes , les trafiquants de la drogue etc ...
insecticide naturel à l ’ ail
j'ai dit !
quand ils souffrent trop et bien on peut abréger et leur souffrance et leur agonie ! !
sans crainte laissons nous griser
en quoi la barbe et les cheveux peuvent susciter la pitié ?
tu as bien de la chance !
`` l'éliminer '' ? ?
@ timia t'a déjà donné un aperçu ; si tu veux en savoir plus ( parce que ce n'est pas qu'une question de financement , mais de parrainage aussi ) , va voir au lien :
ce quelque chose , c'est les rapatrier pour les mettre en taule et les juger ici ...
pour un trajet de 5km pour aller au travail , un moteur électrique serait préférable , il n'y a pas de surconsommation à froid .
1- plus de cotisations sociales == > équilibre des caisses
la force physique de l'homme qui prédominait ... , c'est lui qui prenait
car des problèmes intestinaux récurrents et non pris en charge peuvent avoir des conséquences lourdes.. ( diverticules ou polypes infectés ... )
on est maintenant 7 milliards d'humains sur la planète , c'est déjà trop . je ne crois pas qu'il soit possible de nourrir toutes ces bouches sans recourir aux moyens industriels qui malheureusement polluent et nous empoisonnent à petit feu . revenir au moyen age ralentirait le réchauffement ( sans toutefois l'arrêter ) mais ne permettrait plus de nourrir tout le monde . faudrait que tous les peuples contrôlent leurs naissances drastiquement afin de réduire cette population volontairement plutôt que d'attendre un inévitable désastre , guerre ou pandémie . même la chine communiste n'y est pas arrivé . c'est une utopie . faudrait aussi tous se priver de tous les gadgets et autres plaisirs de la vie , ces fruits de l'industrialisation que nous utilisons tous les jours . ça aussi c'est une utopie . reste à attendre tranquillement l'extinction de l'humanité .
pas jusqu'à la préface , mais commencer un livre par la fin en se demandant : comment on en est arrivé là ?
un peu comme la pince à sucre qu ' on va se servir une fois ou deux dans sa vie pour rigoler avec des invités , c ' est complètement inutile et pour l ' aspirateur de table tu vas aussi vite de passer un coup d ' éponge ou de secouer la nappe .
cache dans les détails de ton histoire
pour le plaisir d'apprendre .
si tu veux voir ce -cas-soc- chti , tu googles : j'offre ma femme à des inconnus .
mais câlin et gentil .
as-tu remarqué combien la presse instruisait à charge l'affaire faure el gherrab et q'un seul journal écrit avait parlé du témoin trouvé par l'avocat de gherrab ?
pleins d'informations sur internet .
avinés ... poils à la raie
ca dépends pour beaucoup de ton alimentation et puis arrête la bière !
mi-temps bien sur .
maybe about the wrong person ?
pas très loin des lois de la physique .
la solitude du coureur de fond .
tu aimes la sodomie ?
a moi jamais !
un jour il est tombé fou amoureux d'une jolie vachette à la robe noire dans le champs d'à côté . la coquine lui faisait les yeux doux et l'aguichait tout le temps .
elle uvule tout ! ... ... ... même qu'elle en devient rouge-gorge ... ..
les moi mystérieux , atomes sans limites ,
ca sert des frontières bien fermées
personne ne t'oblige à rester chez ta mère , sinon toi . tu es donc responsable de ce qui t'arrive .
quand on écoute les membres du gouvernement et les députés de la majorité , ce n'est pas grave cela représente 50000 pers selon castagnette et ils se voilent la face sur à l'ampleur du soutien des gj qui a sois disant fléchi mais qui représente plus de 50 % des français , engouement dont macron na jamais pu se prévaloir avec ses 18 % de votes d'adhésion
avec du lubrifiant .
alors que fiente de porc et connard , c'est limite zoophile ... .
c'est ce qui arrive généralement à ceux qui sont trop pressés , parfois a cause d'un prêt relais qu'ils ont fait pour acheter un autre bien .
le lit est l'endroit le plus dangereux qui soit
une forme d'orgueil .
: )
il y a trente articles , et dans un préambule il est dit que si on en est là aujourd'hui , c'est parce que ces articles qui sont comme des principes n'ont jusqu'ici pas été respectés ...
► ici l 'effet de meute en abuse .
gue non ! elle fait le soldat allemand , le chien panzer !
osef
l'heure de la fatigue
.
le baptême civil n'existe pas . c'est un acte religieux ! ! !
il ne savait pas tout c'est sûr .
pas que ... .
рязанская & w=wall-25720730_57029 % 2fall
c ' est un agent double mal orthographié .
ben je m'occuperai de mon chez moi !
robert desnos ( 1900-1945 ) - extrait de destinée arbitraire
le lion se met également à genou et commence lui aussi à prier :
c'est un sujet très délicat et une question très importante . après avoir longtemps caché à tout prix une telle information , le monde médical est maintenant porté à tout dire à la famille , et au malade s'il pense qu'il le désire . j'ai été confronté à trois reprises à cette situation face à des malades proches .
macron avec majuscule c'est le chef de l'état ou le fabricant de vêtements de sport italien .
bonjour . personnellement , je pense qu ’ on a vraiment nos chances de la gagner ! on a fait un très bel euro , mais on a été malchanceux en finale ! les joueurs ont sûrement beaucoup appris de cette défaite et auront certainement la rage de vaincre lors de la prochaine coupe du monde ! allez les bleus !
perso j'ai reçu l'amour en héritage - mes parents s sont aimés jusqu'à la toute fin - ( rip )
ceci dit , mieux vaut sans doute s'y connaître un peu quand même
étrange ces similitudes au travers des quels des divisions semble se faire ?
puisque tu es déjà mort .
je ne pense pas qu'il faille le faire , non .
pas joli joli tout ça ! ! !
bonsoir ,
ça veut dire quoi concrètement ?
pour ne pas voir renaître de nouvelles `` terreurs '' semblables à celle de la révolution française ... un `` frexit '' me semble plus intelligent .
si ce résultat est plus grand que l'énergie cinétique initiale , la gravité gagne , sinon , elle perd .
et savoir apprécier ce qu'elle nous offre de positif et chaque petit instant de bonheur doit être savouré en s'accommodant au mieux possible du négatif ... ... ... ! !
je pourrais répondre un truc avec des allusions sexuelles explicites , mais je suis trop bien éduqué pour ça
comme un chef d'entreprise : pas de vacances ni de congé ...
le punk-rock , je commences a connaitre ...
coucou ! ! site francophone ; ; ; au cas où tu ne t'en serais pas aperçu .
téléporter
= 0,09622
les tarifs spécifiques ne concernent que les mineurs de moins de seize ans .
conte de grimm
histoire
d'asiatiques , d'arabes et de noirs en france ?
selon les desseins de dieu . il ya presque personne qui accepte la
celui-là ? labrador , je dirais .
conneries !
c'est un match improbable , c'est très rare de voir des matchs entre un club où une sélection nationale à part lors de matchs amicaux extraordinaire où des matchs de gala ( je me rappelle d'un match france98 vs om il y'a quelques années il me semble ) . mais l'avantage d'un clubs c'est qu'on se voit plus souvent donc on n'a plus le temps de créer des automatismes , mais si jamais ce match se faisait je serais pour le real madrid .
leur ont transmis la foi juive ?
la poste c'est un peu de la merde de temps en temps
yahoo supprime les multicomptes .
bien que je fasse une sieste tous les jours , après le repas de midi , je ne vois pas l'intérêt de faire ce que tu fais .
mais ça n'empêche pas qu'il peut y avoir en plus un souci genre lampe coffre qui ne s'éteint pas comme le signale pat .
il faut que vous ayez du courage pour surmonter vos difficultés . la peur au ventre est le premier symptôme de vos difficultés , on ne le réconforte pas pour rien !
etait-il donc le seul à ne pas savoir ?
non .
papaparce queuuuu !
une seconde fois j'ai fait appel à un notaire qui s'était occupé de l'achat d'une maison de famille .
salut tt l mnde
et puis franchement , c'est pas laid ! !
tout ou partie de chacune de ces étapes peut trouver un élément défaillant qui va interrompre l'avancement de ce mécanisme et annihiler l'achèvement de l'action .
la fille avait été capturée par la femme , puis l'homme , qu'ils l'ont ligotée
il vous a fait quoi cet avatar la reine méchante
et ?
.
je le mélange avec du brocoli , revenus à la poêle avec des lardons et un peu de crème liquide ... ^^
certaines bulles bleues se font un plaisir d'attaquer les autres..je vais quitter ce site car trop de gens s'amusent à m'attaquer , les bulles bleues en particulier , j'aime ce site car j'y ai des ami ( e ) s , ceux ci me respectent , les bulles me poussent à bout , éliminez donc l'anonymat et tout rentrera dans l'ordre..beaucoup de gens ( qristes ) s'en plaignent et cela devient incohérent..des attaques , des insultes etc. ; etc..agissez donc dans le bon sens..merci te bien à vous.. !
la question qui me turlupine est la suivante `` est-il prudent d'illustrer son propos général par un ou des exemples ? '' sachant que tout le monde ( ou à peu près ) va se jeter sur le ou les exemples et ignorer le propos principal , c'est fascinant et ... désespérant .
méduse , c'était bien parti . les pays du nord vont en profiter , essentiellement la russie et le commerce international avec l'ouverture de voies maritimes par l'arctique .
encore un juif comme strauss-khan et weinstein ?
mais quel cours , quel examen , quelle leçon de vie vous laisse froid comme cet air ambiant ? n'est-ce pas ce problème d'aborder une femme ?
`` femme , à boire ! ''
le laser tronche et le led illumine ^^
non , pas d'aide pour ce genre de truc .
c'est une réaction allergique intense qui peut entraîner de graves conséquences et même engager le pronostic vital .
et si en plus de simplement tenter de se défendre , ces quasi-animaux s ’ avisent de contre-attaquer , alors ils commettent manifestement un crime contre dieu lui-même et non-plus , seulement , contre ses élus .
les discriminations raciales sont réprimées par le code pénal et le code du travail .
joker me suis juste parce qu'il a peur de mourir par la lumière mais moi je suis dark i love dark
un métro est un chemin de fer qui ne circule qu'en site dédié souterrain ou aérien mais qui ne peut rencontrer aucun autre type de véhicules . ce qui n'est pas le cas du tramway , qui bien que parfois sur rail , peut croiser tout type de véhicules et même des piétons .
fais des essais.. c'est le mieux en notant à chaque fois tes proportions de peinture d'une couleur ou d'une autre .
en général on prend plutôt des cartouches , ça peut servir dans ce genre de marche .
# onnousprendpourdesc0ns !
on se demande comment on peut prétendre mener un débat constructif dans une salle de spectacle , et surtout de ce qui pourra ressortir de ces milliers d'heures de palabres .
faire le top dans ce que je fais
de plus cet `` agora '' servait également d ' éducation populaire sans lesquels aucune démocratie saine ne peut exister et croître ... .
du coup , leur cote est remontée .
bonjour , oui , elles ne sont pas trop mal mais ce ne sont pas les plus belles selon moi . voici ma petite liste personnelle :
oui et les bûches flambent dedans ..
que les imbéciles :
peut-être de la pâte à modeler ? ?
et oui….. tu as vu cet article sur une djihadiste anglaise qui veut aussi rentrer en uk ? ou elle raconte que la première tête coupée et déposée dans un panier ne l'a absolument pas choqué… .
le monde à ses raisons que la raison ignore
l'un est un peu plus pédé que l'autre ...
série qui met en avant les gangs de motards mafieux sur la côte ouest des usa . au début j'ai aimé car ça changeait mais ça devient répétitif au fil des saisons
il est là
on a vu , lors des dernières élections , que le programme le plus intelligent , celui de hamon , n'avait pratiquement pas d'écho dans l'opinion parce que trop intellectuel , trop difficile à expliquer . le revenu de base a été tourné en dérision en rsa généralisé parce que pour comprendre ce dont il s'agit et comment ça fonctionne , il faut une semaine intensive de cours .
par vocation ça m'étonnerait , mais sans eux nos villes seraient de vraies décharges ! rappelle toi les grèves des éboueurs à marseille ... mais ça peut être un choix aussi .
non , ils marchent encore .
des dattes fourées à la pate d'amande
elle devrait surtout se retirer , bouffie , grosse , essoufflée , hideuse , calomnieuse , marâtre , chante faux .
les codes pin ne concernent que l'accès à la carte sim .
presque
ya
oui si tu es sénégalais !
louis pergaud .
tu déménages il n'y a pas d'autres solutions .
je vais te donner le meilleur exemple moi même :
c'est probable , le gène des yeux bleus est récessif . si tous les deux vous possédez un allèle bleu , toi , hérité de ta mère et ta copine , hérité d'un de ses grands parents , votre enfant pourra avoir les yeux bleus .
ce serait pas plutôt ça , la bonne question ?
tu est conseillère réfléchis seule
marc marquez
vous en êtes ridicule !
le rebond de la syphilis vient peut-être en partie de l'apparition de plus en plus de souches résistantes . peut-être faudrait-il aussi voir s'il y a un lien avec l'augmentation du trafic aérien low-cost et des voyages en thaïlande ...
le tir sera sans doute la première .
yvan le terrible , j'étais scotché par la puissance et la beauté de ce film
entre autres on est passé du franc à l'euro
un militaire français témoigne du communautarisme qui ronge l ’ armée française . il n ’ hésite pas à citer des exemples de désobéissance aux ordres par des soldats musulmans . un témoignage effarant…
cancer/cancer-et-bicarbonate-
- ... ''
voilà ce qu'il se passe quand on est gouverné par des neuneus aux ordres des lobbies et des nucléocrates .
d'indication …
c'est moche ce que tu fais ... ..
je préfère macron le soprano à fillon le tartuffe .
tu es cheminot ou tu bosses à edf ?
ni envie ni besoin bien au contraire , je recherche la plus grande solitude possible pour vivre tranquille .
qu'importe le passé ? qu'importe l'avenir ?
de l'infiniment grand a l'infiniment petit ?
ah , on n ' y pense pas 24 h sur 24 et la comparaison est difficile car nous n ' avons jamais été dotées d ' une quéquette .
tu as raison , les italiens sont moins chiants et bien meilleurs au lit ..^^
si t'es déjà trop bourrée , j '' vois pas ce qu'on pourrait y mettre de plus ... ..
donc , si je comprends bien , ta belle-fille a fait un bébé tout seul ... c'est bien cela , hein ?
sinon , c'est quand même incroyable comment en france , en allemagne ou ailleurs en europe occidentale , ce sont les gens de couleur qui se comportent de façon honnête , quand on lit les medias ...
les populations puissent échapper à l'influence des puissances de l'argent et de l'économie ...
le racisme français prôné par gontier vise à défendre « l ’ identité nationale » en prenant des mesures contre les deux menaces mortelles qui , selon lui , pèsent sur elle .
pas peur
cela parait d'une logique élémentaire .
tu peux aussi les séparer .
ou de se taper une meuf qui rote , on sait pas !
salut et ... .
.
humaine qui fait marcher le monde et qui , ici
oui les causes sont parfaitement identifiées : des rn et des fi qui n'ont pas supporté leur défaite de 2017 et qui voudraient rejouer le match
il faut percer pour dégager l ergo , c est la tringlerie de la fermeture qui se coince sur les fenêtre bas de gamme
oui une association n'est pas une prison ... .dis leur quand meme pour un minimum de politesse
ça rapporte l'entubage ?
dans la toile de mon reseau
c'est peut-être vrai mais en tout cas , ça nous renvoie encore une image plus dégradée de nos élus . `` jugeons-nous entre nous et les cochons seront bien gardés ... ''
le code est sur le carnet de l'autoradio !
police : et oú habitez- vous tous ?
ça arrangerait bien trump de voir des gilets jaunes en chine ou en russie !
orl service
si possible une méthode simple .
il a eu 3 filles , france , chantal et isabelle brel ! !
réponse : mais non ...
nope
au lendemain de son érection ce sera la débandade !
on ne dit pas un café noir . on dit un café de couleur ! !
tout le monde aura néanmoins compris que cette affaire révèle les sombres desseins de ce pouvoir qui avance `` en marche '' masqué .
non , nous avons seulement été créés à son image !
sauf les vendredis
nous sommes pareils .
avant de faire le grand saut tu devrais repasser par une 202
c 'est l ' inverse que pour lui léchouiller la moule .
zubuwtgavkevmnbxfstnf-rhj eedkp-pwhtfqhwjcybjlobhuw
n'oubliez pas que maspéro a fait faillitte à force d'être pillié car il se disait qu'il ne préviendrait jamais la police si un voleur se faisait prendre chez lui .
par contre si la fuite est due à la vétusté ( genre robinet très ancien ou tuyaux rongés par la roulle ) là c'est à la charge du propriétaire .
bienvenu au club !
avec modération madame , tout abus pourra être nuisible que ce soit à vous , ou à eux .
ah ça ... ... ... ... ... ...
la pompe tourne-t-elle ? après une période de non fonctionnement , il est possible que celle-ci soi bloquée ! !
tu achètes un seul billet . tant que tu ne sors pas du métro , tu peux prendre autant de lignes que tu veux . bienvenue à la capitale !
oui ... ... ... ..en cas d'attaque , il fuit par les égoûts .
paul et virginie
